小球童贊C朗是世界最佳，C朗回應：美斯是差的

在今天凌晨的西甲聯賽中，皇馬7-1大勝拉科魯尼亞，C朗也結束了球荒在比賽中梅開二度。而在賽前的球員通道，攝像機抓拍到了C朗和小球童之間的有趣談話。

在比賽前幾分鐘的球員通道，小球童們和皇馬球員們交流著，一個小球童對葡萄牙人說道：「對我來說你是世界最佳！而美斯...（Para mí eres el mejor del mundo y Messi es....）」這時C朗笑著接話道：「是差的...（es malo）」而旁邊另一個小球童則起哄道：「最差的！最差的！（el peor，el peor）」而後C朗和幾個隊友輕輕笑了下，等待著進場的命令。

講得好

最緊要大家開心

牙朗

笑大人個口

牙朗開心滿足咪得

美斯同香港街場級數差唔多
我踢開學界班朋友扭波都似美斯

牙朗又劏魚佬

專劏魚腩

小器到

淪落到要用小朋友打飛機

佢開心就夠了

小學雞到

4比1之後

垃圾時間再刷魚腩

掉佢返山區

我朗將機會讓俾其他廢柴隊友姐，佢地入夠，我朗先憑一己之力入波

收到風呢班細路都係佢係山區助養

最緊要朗朗開心 差唔多半季冇乜笑得出

呢班山區小朋友昏迷左半季

向聲音來處看去，只見C朗坐在一片草地之上，頭戴高高的紙冠，神色儼然。
七八名鄉下小兒跪在人前，亂七八糟的嚷道：「願吾皇萬歲，萬歲，萬萬歲！」一面亂叫，一面跪拜，有的則伸出手來，叫道：「給我糖，給我糕餅！」
C朗道：「眾愛卿平身，朕既興復，身登大寶，人人皆有封賞。」

屌你

最佳 邊度佳呀睇過

睇黎牙朗癲左 去到邊都提住自己係歷史最佳

屌你天龍

牙朗氹小朋友真係有一手

歷史最佳睇其他球員當然係唔入流啦

小球童=李狗

津門第一！津門第一！

聯賽4弟

牙朗咁撚小器成個女人咁

做球王做到咁好撚柒呀

垃圾c朗

系
阿朗真是唔撚入流

C朗歷史第一

歷史第一垃圾

天龍八部

cls

ctrl h, 慕容復

9 up 報？

歷史第一垃圾係美斯

小朋友都知咩事啦，要安慰牙朗弱小心靈

球王c朗

小朋友算厚道，唔講垃圾講差

點睇都似係同細路仔玩下啫

我屌你女友

好似d反派係個黑暗基地到比d嘰嘰擦鞋圍威喂咁

美欺 = 北喬峯
牙病 = 南慕容

蕭峰：蕭某大好男兒，竟和你這種人齊名

喬峰幾時變撚左侏儒？

片？報紙佬講個故仔就信

真係估佢唔撚到講啲咁既野

牙朗開心就好

講個笑話玩下 班狗又玻璃心碎晒

個小朋友好似係牙朗係山崩時及時救出㗎

C朗話自己史上最佳都講得出啦

以為係Nine Up報

真係以為係

證明c朗剩係呃到小朋友

nine up報番個報導稿啦

agger
你都係睇緊小朋友踢波 同小朋友報導足球

通道內外充滿了快活的空氣。